Payme係咪逢星期六日用唔到？

成日入唔到

銀行休息就用唔到，佢入面負責轉帳個人放假

laugh die me la

幾時出殯？